大家一定要撐住

我哋要撐到最後

我哋要同啲仆街賤種鬥長命

我哋一定要贏

聽日見！